屌你老母deliveroo

叫完個order黎少咗個 淨係退翻啲錢俾我再叫過個餐 咁我咪連運費都蝕埋 起碼都免埋下一張單個運費啦 屌到你改policy先得

deliveroo俾狗用
是撚但喇

再吠加句聲撚鳩你死添

食屎喇食屎狗

抵*

正常唔係成單退錢既咩 foodpanda幾次都係全單退

上次foodpanda退錢+80蚊coupon(冇最低消費)

當呢度你facebook?

屌你老母食屎狗

你又真係吹我唔脹